大家！立刻將指記者/開真槍/踢市民三段證據係twitter tag 以下人士

以上眾人分別為美國總統，副總統，國會中國委員會主席副主席，參眾兩院兩位領袖
特別係後面四位都一直有留意香港局勢

twitter 炮 正式開火

推（P牌唔到）

另外都可以試下 tag 埋

有份提修正案既ted cruz

支持bno 平權既英國大臣

pish

twitter 冇p 牌

推

建議字眼：tiananmen
要將香港同六四掛勾

推 文宣組開工

唔需要係facebook 做極多文宣 基本上全港市民都一定知呢件事 亦有好多人做緊
但國際未必一定知 要廣傳twitter

大家用twitter可以入番TG group

真係必推
大家先喺自己FB, IG，Wtapps推爆
再放上世界各地網站

呢幾秒既GIF
除左描述緊一單喪心病狂既事件
片中兩個主角亦係呢場運動雙方既縮影
良善，謙卑，勇敢既普通市民
以及殘酷不仁，暴力成性，踢人春袋既當權者

push

踢市民 gif

[size=6]核爆都唔割！][/size=6

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

唔識英文 如果有人可以草議一文俾各巴絲copy and paste 就實好多人做
要用英文俾D咁尊貴既大人物睇好難

推
屌你老母死黑警！

Tag 埋納綷 鬼佬對呢個字好敏感

Push

PUSH

咪亂tag人呀 上次tag記者人地話煩呀

ig 可以pm 韓國逆權大叔 金義聖
twitter 先係最重要戰線 所有政治人物都係睇twitter
twitter 三毛帶風向能力比ig 弱

推
#chinazi

唔完美，可接受，可改善

唔好copy and paste
當bot處理

如果唔tag ，建議可以廣傳，付上如 #chinazi ＃tiananmen 等hashtag

推
送子彈俾侵侵

我覺得圖／影片更重要
caption 簡單d 都冇問題
最緊要加#chinazi ＃tiananmen

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

無用開TW都唔係好知點

咪亂 retweet
片段未必對我方有利
比起其他濫用暴力，呢件事喺外國唔算咩大事

有幾難
鬼佬都唔係個個英文好

係唔願意付出的問題

cbn 記者英若明已經retweet 左一段片 煲大佢

Gogogo

血洗香港市民駛咩坦克
有炮就得喇

已經大把人掟咗上去啦，幫手retweet 呀

cut左踢人果下既

所以我建議要將呢件事宣傳為8964 既前奏
美國最緊張就係64 翻版 射平民

RT好過啦

有冇影到邊個黑警開槍？蘋果live冇

同英國人講

黑警死全家

咁諗定文宣先好叫人 retweet
而家外國人齋睇片俾到人嘅印象 對我方唔係好事

英文文宣

12歲既細路呢 呢單推上國際層面會拉攏更多人呀屌

記住係指住記者

GPHONE TWITTER

721 811 824 825

推
Sir this way

Po果時 tag #Tiananmen

#Tiananmen

推上國際

同埋可以嘅各位記住夜晚凌晨三毛會出黎twitter洗地，一定要有人同佢地鬥retweet

,

""仲有善用RT數高嘅Tweet，如果有特別資訊同消息想多啲人知道，除咗搵多follower嘅人幫手，亦可以直接係下面回個覆，好過你發個唔知有冇十條友睇過嘅新Tweet多多聲""
不要忘記#hongkong呢個hashtag因為五毛經常出沒

快速入門，教你如何用Twitter

可以推以下手足既tweet：

Hong Kong free press 報導：

推，唔好再鬧人
幫手做野

呢位手足既tweet 已經過百like 同rt，做野！

羅健熙議員既 tweet：

hk free press 有片：

Pish

順便
【國際戰線】同我like哂以下Twitter tag佢

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

仲有12歲被捕+唔俾社工陪

#chinazi
#chinazium
#china + #nazi
#BoycottChina

推
一齊tag佢地

721

推呀屌 認清楚呢班黑狗既所作所為

包埋有警講普通話嗰段啦

可以search hong kong，然後like／rt 相關既片／相／tweet

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民

可以fwd埋俾佢支持者

推呀

唔好再tag人煩鳩人地好唔好 首先呢d野人地已經睇到厭
上左新聞自然會有人關注 你估咁多外國記者企起到係食花生?
之前仲要有人spam左幾撚萬個message比emma watson
我係佢都會無撚奈
特別係開真槍對美國人黎講真係好撚事小 美國警察年中射死唔知幾多黑人
過份文宣只會有反效果 特別係依家香港已經係全球焦點 根本唔洗專登拎張紙塞落人塊面到逼人睇

過百like 既 tweet：

可能我頭先激動左小小
如果唔同意tag 既話 幫手 like retweet 洗 hashtag 推上trend？

不如搵人揀條tweet 我地集中推一條？

有的話請quote我 我會幫你推Po+retweet

我上面share 左一d
我繼續搵搵

我明白有手足各位tag 人會煩到政客們
我建議 如果大家唔想tag 既話，都可以做下既野：
like
retweet
洗 hashtag
＞用意係將件事推上trend

推 玩Twitter喇喂

push 已retweet

出post時諗諗
‪#Chinazi #Eye4HK #EyeforHK @Stand_with_HK #hongkongprotests #hongkongairport‬
#hongkongprotest #hongkongprotestors #boycottChina #boycottMulan #chinathreattheory #chinathreaten

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

打鳩市民tweet

全世界同我開twitter!

No problem

twitter 大軍！

快撚啲呀

@senatemajldr @RepMcGovern @SpeakerPelosi @marcorubio @VP @SenTedCruz @TomTugendhat

係trump 開嘅post留言？

不要說推，試說
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 場場機場
92 三罷

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

點會煩到政客
人地自己識過濾 一定要send

news agency
@AFP
#BREAKING Hong Kong police fire water cannon at protesters for first time during clashes5488

twitter!!

REDDIT
TWITTER

REDDIT
TWITTER

REDDIT
TWITTER

REDDIT
TWITTER

畀佩洛西，畀Rubio
畀BBC，畀CNN
畀Fox News
畀Trump
畀英國外相 Dominic Raab 藍韜文
畀蔡英文

呢張比較清

NOW : 警方承認有警員在沙咀道曾經開槍 (8/25/20:54)

記得加上好既hashtag

以後唔該日日佔領機場

求整合

Push, 大家用多d twitter推上國際

reddit同twitter

幫手唔該！！

點tag? 係用@號定#號？

做野

黑警仆街嘢

721 85 811

用#hashtag

Twitter好多野睇下架，一齊加入twitter幫手啦

已做

日本妹

推
推

破而後立

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 八百義 兩眼 三十骨折 手腳筋
過期毒氣 元朗黑夜 811警暴 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Push HARDER than yesterday
If you want a DIFFERENT TOMORROW

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕非我族類 封村屠殺六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊以‘甲甴’爭議厭惡性詞 代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

‘‘We work in the dark to serve the light.’’

勿過量 變煩膠

推，依件事係香港係冇用

Source Now 直播

20:11 拔槍人士已上咗樓梯
20:13 增援警察出現 身上多有 委任證
20:17 左右有疑人離開神情閃爍

依段係幫POPO拔槍解圍

p

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

本人不材 求整埋此news 的文宣圖

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

本人不材 求整埋此news 的文宣圖
可以同埋 the Holocaust 掛勾啊

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

本人不材 求整埋此news 的文宣圖
This one ar !!!!!! This news is something very related to those 鬼佬!!!

英文唔叻
幫推

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

本人不材 求整埋此news 的文宣圖

This one !!!! Plzzzzzz

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

本人不材 求整埋此news 的文宣圖

This one !!!! 鬼佬的敏感題材啊!!!!

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

本人不材 求整埋此news 的文宣圖

And this one plzzzzz

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

本人不材 求整埋此news 的文宣圖

求留意一下，此為鬼佬十分敏感的話題

借推 及提供reddit & Twitter 的內容

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

本人不材 求整埋此news 的文宣圖
有關其中一個tag 啊!!!!!